有關人生不如意事十常八九

我們需要習慣面對不幸 學會把握每一次的幸福

就如每個落後於起跑線的人一樣 你不孤單

人生不如意事十常十十就真